進攻冇可能贏嘅功能組別 放被DQ獅入去 然後DQ番啲保皇黨

今次呢個post個重點係：點冇可能贏嘅功能組別
呢個建議之前唔知邊個post嘅巴打提過
我覺得係相當可行
與其叫gif去九龍東然後plan B 梁凱晴 (suppose佢真係會比人DQ)
不如去一d實輸嘅功能組別
例如係 漁農界 保險界 航運交通界 勞工界 旅遊界 商界（二）工業界（一）
工業界（二） 金融界 金融服務界
不過前提係 要夠提名
上屆保險界陳健波大獵7成選民提名

當一選完就呈請 呈請完法官就會判非妥為當選
然後保皇黨就會少一席

推

放d比人dq過既友入去
就精彩
我唔關心選成點
最緊要係有咩後續係對港共不利

Push

呈請其實未必贏
不過呢個諗法唔錯

好橋 陳浩天考慮下

有俾機會回應係可以DQ

參選功能界別要「與該功能界別有密切聯繫」

《立法會條例》第3（2）（b）條已就某人與某功能界別有「密切聯繫」的情況作闡釋，即包括（但不限於）為該功能界別的團體選民的成員、會員、合夥人、僱員或（如該團體是法人團體）高級人員或（如該團體不是法人團體）人員，或為該團體選民的團體成員；或屬於指明為該功能界別的選民的某類別人士。

至於參選人是否與有關功能界別有密切聯繫，須視乎每一個案的實際情況而定。根據《立法會條例》第42A條和《選舉管理委員會（選舉程序）（立法會）規例》（第541D章）第16條，參選人的提名是否有效，由選舉主任按照法例的要求及相關程序作出決定。視乎每宗個案的實際情況，選舉主任會諮詢提名顧問委員會的法律意見，並在有需要時要求參選人提供其認為適當的額外資料，以令其信納參選人有資格獲提名或該項提名是有效的。選舉主任會按相關法例和相關資料，就參選人的提名是否有效作出決定。

就係要佢DQ
然後呈請

用心制作，請用5 分鐘了解功能組別登記